# Government Resource Planning (grp)

Los sistemas de planificación de recursos empresariales (ERP, por sus siglas en inglés, enterprise resource planning) son los sistemas de información gerenciales que integran y manejan muchos de los negocios asociados con las operaciones de producción y de los aspectos de distribución de una compañía en la producción de bienes o servicios.

## Install the dependencies
```bash
yarn
```

### Start the app in development mode (hot-code reloading, error reporting, etc.)
```bash
quasar dev
```

### Lint the files
```bash
yarn run lint
```

### Build the app for production
```bash
quasar build
```

### Customize the configuration
See [Configuring quasar.conf.js](https://quasar.dev/quasar-cli/quasar-conf-js).
